（設計）fashion design巴絲請入

Raffle fashion design好唔好 認受高5高
Thei 10/5報係候補申請姐係點
好似見過12話會出interview安排?
但無通知😭😭求求各位指點迷津

5555555555555555555555555555555555555555555555555555555

認真答 jupas poly fashion hd仲好啦 好易升返ugc

如果要報raffle 不如報scad

我本身poly hd就畢業

但scad design好似冇咁出名

scad其實出名 係貴
比得起嘅咪去讀

唔去報ual? 香港有agency 搞
香港interview

重有報埋parsons

fashion呢行degree重要